大埔有咩好食？你問你答

求大埔美食

虹橋

廣成

蔡潤記

Burger kitchen？ 想試 但睇到某個群話態度好差

冇

食過 都唔係啲人講到咁差姐
走之前仲吹左幾句水
可以試下嘅

老地方

魚仔魚湯米線

呢間食過 唔錯

應該聽日去一戰 澳牛都未驚過

萬利

大元邨，拉麵將軍！
夜晚去食烤魚真係一撚流！

無 垃圾地方

新街市 豬扒麵

萬利個碗 我都認得
上年開始冇開咁長時間了
Btw宵夜可以去轉角位生菜魚肉碗仔翅

德美壽司

八號餐廳

大埔=垃圾

譚仔三哥

H. C Dessert

唔平但係真係幾好食

翠怡越來越多野食
一如鐵板燒都唔錯，同一水準平過出九龍港島食幾百

有冇神秘房

珞彤冰室

八鯨同萬利

奶茶咖啡好難飲

但食物幾好

咖啡狗也不屌

WTF 八號餐廳認真比錢買狗糧...
6十幾一個意粉正常唔應該over cook
點知熟撚到咬落去變糊

呢句真

呢個未試過 可以一戰

御和亭

K square

之前富善大牌檔嘅車仔麵係富善街市開番
淨做車仔麵
老細伙記都係原班人馬 可以一試

許記醉雞米
世記豬扒麵
三多炸脾
豆大芝士撈
苑記牛腩河(非昌運果間)

仲有暢和定唔知和暢既粥都幾好
大大碗

仲三多呀？

大中 蕃滿門

好耐無番大埔 淨係知開左分店
但唔知有無差到

豬排麵真係好正
以前會同ex去食

豆大摺咗好耐

腩腸麵加底多蔥

大埔d車仔麵食感情多過食味道

係咪一個佬同矮黑黑地既姐姐嗰檔?
好鐘意嗰度啲車仔麵

大埔有咩?得沙田同尖沙咀咋

你講個高佬同泰國婆都有番去做

豆大酸辣湯

n年前既暗黑料理豆大都有人講

秋月居
美利餐廳

有,開咗陣,係御和亭隔離

個人意見:去和興街有間"肥哥哥",熱奶茶仲係自己沖

仁興街先啱

新街市鴻記牛腩麵

鴻發？

好掛住豆漿大王嘅菜飯

蘋果日報早排吹到暢和好巴閉

秋月居食過 食物整體質素幾好
但飲品方面就麻麻地

咩位置嫁？

豆大

好撚正 雞脾芝士撈都好正

啲魚角正到

有心走就去幫襯下
英姐話佢依家d租都幾甘

珞同

屌! 一定去幫襯

食牛腩麵

群記:最愛但貴到黐肺
蔡潤:湯底唔係清湯但平同好食
生龍:不吃,貴又唔好食

遲啲試上面講新街市嗰間鴻乜

食日本野

德美 御和 八鯨 鮨一 唔錯
富山 差dd但都ok
武藏野 一般
旭川 就次一級 唔食乜滯
特別既有齋食天婦羅既 炎天丼

壽司店可食板長 元氣爭鮮我嫌劣

放題有漁屋 食過一次夠唔會再食

快餐類 吉野家>加藤屋

外賣類有壽司仔同極尚刺身

拉麵店 日本燒肉 火鍋類我就無試過

寶湖有間櫻田壽司，午餐幾底食

岡本櫻田?

中學時期幾鍾意 諗番起其實好劣 勝在平

竟然無人講 新明發
最好食係個粉果
甜品 森泰遠 嘅 心太軟 其他區出名甜品店比 一啲都唔差 價錢平啲啲啦
陳漢記嘅煲仔飯 但最近都無乜機會走食
雞飯黎講 東江雞 都幾高質 但唔算平

細個個時 係富善街 有一檔推車隻 賣白糖糕呀 煎堆呀 個啲甜野食 係神級
自從個檔婆婆無賣 已經搵唔番個種味
仲有係新個個「寶鄉邨」旁邊有點巷 個到有檔 係過年會賣年糕 同 蘿蔔糕
但今年啲婆婆已經唔整蘿蔔糕
又係無左啲傳統好味到翻唔到轉頭既味

陳漢記煲仔飯
群記清湯腩
炎天丼
甜椰坊

今個禮拜就去試你講個粉果!
大埔墟東江雞附近有間一皇雞 雞飯雞粥雞雜一樣正

富善街推車我同我大埔啲朋友都有印象,可能同巴打你同輩

陳漢記唔只煲仔飯, 腸粉都係頂級架
啲牛雜唔出名但我覺得好撚正, 試過一個禮拜4晚都係去食牛雜河

同潮和興一樣，民建聯忠實fans，出埋錢俾民仔印日曆周街派 又多人等位，你食埋我果份

翠屏樓下新新地果間浩食，好高質茶記

push

甜椰坊做埋今日已執
好中意食佢d椰皇系列

新明發個粉果係咪入面有蝦米同蘿蔔絲果隻

廣記

八鯨料理
蕃門滿
美利餐廳 (淨係下午茶食牛角包)
太和街市正記冰室 (個人覺得算幾好既茶記)
咖啡灣

開嗰半年成日去食 但愈做愈差 愈黎愈少客

蕃滿門 大埔名物
正記 質素的確唔錯但偏貴 強烈推介下午茶雞脾配薯條餐 30$

蕃滿門係幾好大埔好似得返新個間？
有啲food republic food court都有

唔係嘛

開咗海寶後 執咗舊美新嗰間
所以1間

講下串燒

最鐘意大埔墟彩虹 仲有海鮮 正但貴
稻香隔離有間元燒 但超細 預你買走食
仲有間新開:

仲有冇其他?

御和亭，食日本野，幾高質

點解冇人講沙瀧

呢間劣食

坦白講樓上好多都劣食

BTW 廣福食九米香 (「好難食」牛肉麵): 千祈唔好催單，老細屌到你開花

廣福道美利: 首推牛角包

懷義街 三寶勝: 上海菜老店，回鍋肉色香味俱全，富酒香夠鑊氣，全部餸即叫即炒，熱辣辣，幾十蚊一個餸兩個飯跟個湯平到仆街 (唔好食小籠包個D)

彩虹串燒 (上面有講): 芝士撞棍 (唔好揀好多人個陣嗌，會質素下降)

晏晝黎既話可以去大埔墟新街市 (熟食中心) : 食好臭串既 欽記、洪記魚蛋粉 (逢星期一休息)、世記、東記豬扒面、蘇記西多、豬膶鮮牛(逢星期一休)、陳記點心、發記即叫即炒米粉

大埔墟阿婆豆腐花: 雖然質素比起以前差左D不過都贏出面D垃圾豆花九條街 (一定要食熱)

千祈唔撚好食清湯腩: 正宗雷聲大雨點少，串過馬撚

太和個邊近翠怡花園: 首爾cafe (韓國野)、如果女仔食就 咖啡灣 (呢個我自己麻麻) 食雪糕窩夫burger 個D、不過D炒意粉都唔錯

太和個邊: K's Square (而家成日都比人吹奏個好撚大既漢堡包，但個個真心麻麻)，反而最好笑係豬手同埋燒春雞，佢會有個座插撚住隻雞係你面前淋酒再點火，中間會有D蘋果木，咁隻雞食起上黎就會有淡淡既香味

太和: 常相聚小廚 (小菜) 最出面白菜豬骨湯，一撚定要試，其他小菜不過不失，例如黃金豆腐、宮廷蝦、醬烤骨

寶湖: 如果星期六日夠早，就要去食暢和個碗仔翅，數量好有限，好足料，D翅仲多過平時酒樓飲宴個D，又好食，同埋個到既豬雜同雲吞水餃都好食，水餃以西洋菜作餡，一般食肆會因為西洋菜做餡要太多重功夫關係而唔用，難得係街外會食到西洋菜餃

食蔡潤記都OK，不過一定要舊蔡，同埋而家越黎越貴，同價格唔成正比

大埔中心 - 大元村街市: 入面既「大埔墟豆腐花」唔錯，但我首推都係細蓉同炸雲吞，食得出個湯底好足料，而且伴有豬油，芬芳撲鼻，可惜唔好坐，地方較淺窄

大元村熟食平台: 佳佳餐廳個雞煲唔錯

如果唔嫌遠，可以入大尾督食 忠誠泰國菜，貴但係每樣野都好食，我唔飲冬蔭公都比佢打動到 、 藝情 (大概咁既名) 地下食野、二三樓係藝術區同畫廊，主食麻麻但甜品同氣氛搭夠，與其話佢係一間餐廳，不如話係一間cafe， cake同飲品都做得非常好，望住個湖景可謂一流享受

諗到再補充，唔知啱唔啱你口味

漏左平記豬油撈面: 佢既雲吞有分有蝦同無蝦，對海鮮敏感既巴絲可以有得揀

一鳴拉麵
個炸雞好掂
講起上黎有d漸愧 住左大埔十幾年 但屋企唔近大埔市區 所以好少落街貢
樓上講d鋪頭好多都未食過

以前日日食

食下午茶既大元樓上有間泰國野幾正
海南雞飯同豬脾飯都好唔錯

竟然有人講三寶勝
btw兩間陸宜居嘅海南雞飯都ok

上面岳飛有勁詳盡既推介會去試
自己都想試常相聚白菜豬骨桶好耐

食嘢既咖哩都幾好食

巴打講得好

豆腐花一定食清湯腩隔離嗰間，阿婆豆腐唔食都罷

許記醉雞麵

苑記講咗未

個粉果真係由細食到大
亦都由細貴到大
2.5$ 變到依家 4定4.5

某waitress好靚女、又好細心

早餐同下午茶都仲OK
正餐狗也不屌

唔得

好撚多人

色素味精湯底

食過幾次武藏野 我覺得ok
可能我未試過你講果幾間唔錯既

拉麵垃圾

前身係御八築地，好食過呢家10倍左右

果時都未開始點食日本野
依家係極愛
我打算食哂巴打講唔錯果四間
你有無推介

果時都未開始點食日本野
依家係極愛
我打算食哂巴打講唔錯果四間
你有無推介[/quote]

我最鍾意八鯨，不過要早D去排隊，我通常會六點半就去攞位

勁鍾意食佢個赤蝦然後叫佢用個蝦頭滾麵豉湯，一流

鍾意主食既話食佢D烏冬都OK，首推清湯(醬油湯底)

我最鍾意八鯨，不過要早D去排隊，我通常會六點半就去攞位

勁鍾意食佢個赤蝦然後叫佢用個蝦頭滾麵豉湯，一流

鍾意主食既話食佢D烏冬都OK，首推清湯(醬油湯底)[/quote]
愛刺身既一定係御和亭既魚生丼 同一價位其他餐廳食唔到既水平 講緊100蚊價位 不過晚飯一定要boom

翠樂街果邊有間叫
琦川 食烏冬 日式燒物
好食又唔貴

推一推

以前有間叫紅洋蔥
啲回鍋肉勁有鑊氣 又大份夾抵食
環境勁有舊香港feel
可惜已經執咗
諗翻起以前同暗戀嘅男仔成日嚟食

係
舊dupdup既feel
回鍋肉同鱔糊我必食

可惜

德美 御和 鮨一 建議下午去 會平
八鯨就夜晚去

屌，未聽過住大埔會去食群記
有一半人都係講劣食

大埔邊度有好食羊腩煲？

唔該哂巴打 呢句最穩陣

留名

之前食
出哂名之後冇食過了

以前食開廣成
廣福後面個冬菇亭點心都正，不過又執左

街市鐘意去林記飲茶，不過而家一個人好少去了

廣福道同消防局有間粥，叫發記？大大碗豪仔粥

點會 好正喎